FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (235) SBC GamblingTime!

Lm

遲左成個月先黎

on9?

手痕

訓唔到教呀！！！

一係你就早d 1001左佢

係咪要買定高rare黑卡 驚到時升到天價

笑撚左

Rg84升緊啦
If唔會升得多啦 一個pack先兩張 垃圾Ruffier升左成千

上次話出, 入左D 84坐左勁耐...........
最後仲要蝕賣走.......

我都蝕賣晒 而家同我升

mid icon pack 中 Desailly
本身雙防中普金kante + 聖誕ssk
大家建議放棄邊隻

坐到untrade都duplicate埋 要QS

本多終勝 stronghold!

我覺得呢隻Desailly最好拎嚟同可以打cdm嘅cb調位
Btw我會放棄ssk 佢同desailly同類型

上次先恐佈
諗住2千幾入84, 都底價啦, 唔會蝕啦
點知跌到新低去到千幾一隻或以下

咁又唔駛QS, 求其丟去84-91 upgrade
甚至double 81+ upgrade囉

Pogba

真曼

RM轉Best

無錢
諗梗放唔放prime rio換mid blanc,bb best
用反隻untrade baby Rio

前幾星期邊有呢d

其實做嚟托咩

再唔係GOLD UPGRADE囉

坐到搭火箭個日比d定力自己
Rg正肥驚閪

咪就係
個pool咁多垃圾

Tradeable

Week 15 neymar

咁易中咩

屌 老閪都唔追啦 但實有人賭

今日無啦啦連4格，五十幾ping嘅人 之前都無試過
可以點搞？

追追下上個po笑死咁樣俾路維巴截糊

我可能做一pack應下節
反正仲有幾張硬吹totw

81+比左好幾張咁既垃圾我

你小心捱壞身子

我係一個壞咗既人

想問下有無巴打放coins?

感謝意見
如果係咁本身 CB 位bb Rio同做左 SBC雷斯
又變唔知棄邊隻
不過Desailly 岩岩用左場有速度同截波幾勁
但 hold 波轉身好鬼慢 passing 仲要勁低
btw 打到 CDM 既 CB 係咪得 ss kante

Prime Best 好正 快點課coin買

100萬左右 有冇邊隻icon 前鋒好用

中左 SS alaba 應該搵佢打咩位

用過嚕 moment best仲正

阿狗整唔整 Gervinho

我無山狗所以整左

阿狗 好多左翼位
又全能王又巴丁仔

巴卡藥膏同Sarr調位踢有冇得諗

好平wor

小心身體呀

有諗過
不過巴卡都幾撚勁
除左要手拉落去
穩打穩札
防守頂波都係一線
腳又長
拍落sissoko到都唔差

打到唔識打 可能棄game算

我都整左全能王 又唔出隻右翼 比比好廢 巴丁又係雙3星 阿狗一雙5星sill 都無

想放coin ，2m
有冇門路？

係咪新patch事？

新patch後都係打咗一場咋
由上星期已經覺得唔知打緊咩 好迷惘

美欺巴

打機洗乜set目標 唔想玩咪唔玩 想玩咪打幾場 你又唔係靠佢揾食

點樣唔識打法

開返game做sbc
直到抽到好嘢先繼續認真打

做緊阿積士同祖記個SBC
佢話最少3名意甲/荷甲球員
我有成6名意甲人都做唔到既點解?

好似唔記得點玩咁 唔識攻又唔識守

未試過玩到咁難受 所以唔玩住啦

Walcott咪右翼

離開佢一陣囉，又唔係一定要玩嘅
同依度啲巴打打吓fdly仲好啦

我狀態都好飄忽 1個wl幾個高低

開機做
用app做要3意甲+3荷甲先解到

我依家狀態好穩定 穩定地廢

有個朋友我本身識佢 長期e2 e1 有次wl撞到竟然-6 俾我加時贏到
完左係呆左 果場又真係佢點攻都差少少 我就成日有的空位

Tg?

Sarr 有冇BB RIO 咁勁?

冇用過Rio，不過Sarr好好用，又快又大隻

我都諗唔明我隻中堅明明封左佢向後傳條線
就算lofted pass都唔應該過到
照穿然後vds食花生睇戲

攻又攻唔到 唔禁實跑就郁唔到
搞到而家開隻驚打ai fdly加多場就熄左佢算
obj都唔奴

唔好買dc 唔好買dc 唔好買dc

THX 巴打
諗緊做唔 做完主要放係 sb隊 同 icop swap 用

隻baka廢到喊

呢個真 有時好明顯feel到
射1x腳 中10腳龍
人地3射3中3入球
最尾輸3球

SS Gueye 同Sarr 用上手爭得遠唔遠
gueye 先45k左右 平好多
窮撚

Moment Blac勁唔勁過prime Rio? 想用佢連CB Sarr

gueye打中堅唔慢 但好靈活 當然佢打中間勁d
sarr勁好多

我見YouTube D 人用到sarr 控波都好德定 帶波帶到去前場

gueye太細粒唔撞得

Sarr 殺波好準 同埋撞埋人度就拎埋個波走

咁大隻仲可以rainbow

打邊應該逆足定順足
如果佢有fitness shot既trait係唔係應該右腳既放左邊

set 兩個game plan 一個順一個逆 間唔中轉等對手混淆

Obj 隻Cordoba 用落流流地咁

寧願要5*wf 3wf78agility好難玩

吻巴拿拿聲同我fldy 下

屠完你就感覺番晒黎架喇

今集打開d5,6升降機 第1次會連敗到落d7 都仲打緊d人明顯高班過自己 乜撚野事

巴打我都有感 明明上星期三都贏多過輸 場場扭死人

上星期四開始唔知搞咩 全隊頓哂咁 d人唔識進攻走位 d中堅又企定定咁唔Mark人 搞到失埋d on9波 好冇癮

做sm又勁頓 禁完掣 d人出sm有delay 搞到成日未出sm就比人截到波

Why 拎佢打咩位

Lam 空龍執雞右腳同我炒左

好多都會架啦 佢composure咁低正常啦

好鈍 個頭又唔係勁 個strength 流嘅成日比人撞走

都預咗淨係用黎打icon swap啦

肥料啫

諗住比下機會佢

意大利果隻verdi 仲廢

如果有任係要贏波嘅話好多人特登降班
仲有啲人係唔做任嘅話好少dr淨係WL

代表仲有空間跌

已經祭左

依家仲差24000exp先到30lv 其實仲有無機會 做埋week4 gold 淨低個2個都係多3000 都仲差20000
同埋想問日任個friendly入一球 可唔可以入完就走場

問題我唔係最近先打得特別多 3轉icon swap都係d6刷 都冇跌到咁低 反而用返隊正選打呢2星期就直插

而家輸完波skill rating先跌十幾

勉強無幸福

每個週任9000，黎緊有2 week ，一陣出下球衣球員obj你奴，點都夠數

咁冇辦法啦 要照打cdm
仲有干sir都得 但係你2隻中堅其實都ok

obj仲要offline奴到，勁得去邊
不過暫時諗唔到嘢祭嘅話，打下icon swap都夠做嘅

唔係好多sm bday世三除左射波 同if好似差唔多
差成球野

輸波跌多跌少係睇嗰個對手本身高分定低分過你啫

賣晒啲金卡有望打包拿卡+迪馬

買5星都係買佢個45度fake shot

星期3不嬲都係咁 跌rank解任既人係結算前打返上去拎reward

ST貴過LF
加pass 2點 射5點 stamina 4點 已經好大upgrade

應該衰finishing
75相對地真係太低

謝雲奴level

壽包上到5.4m

世三值呢個價啦
St位 傳扭射 一下加3次If 總數
5*sm 加落去佢咁高dri到 好正

尋日本身想入，依家賣埋底褲都唔夠做

同埋都唔敢斬高波比佢頂
驚一頂入就藍mon

食deadeye有90

就係到我跌完都仲打緊高過我既人 我都唔知講咩好 想像唔到3500dr pt會咁難拎

泡沫黎 平民真朗

想請問下個陣咁樣仲有無咩位可以執下？

得1個防中?

哩排home office打得太多
到訓教都諗住game play
對住個mon個人迷左
Feel到burnt out 左
反應慢左

有d似當年住hall鋤dee打牌為玩而玩
無左個種desire

係每逢放工到夜晚先打返會好d，多返少少渴望

我諗學城巴𨳒下大陸仔停賽七日會係解決辦法

Prime delpiero打cam用唔用得落？見個agility低 但dribbling 好高 又有健康射 食張engine補番個速同agility

開心使用中
左右腳都可尻射就入

10場有3場比足CHEM你
唔好彩個場就係75咁踢

1. sarr + 生日hernandez

2.ss alaba (un吹)+生日hernandez

邊個好啲？ 謝謝

Alaba sideback料

Same feeling

chem 呢d就好似winning 既紅箭咀狀態咁

UCL live 係咪會升？

All in一張真愛卡
成個驚enjoyment 番哂黎

小別勝新婚

可以一戰

真
前一兩個星期打少左, 有時日任都冇清
近幾日打番又會精神番集中番ENJOY多番

Vidal係咪可以打box to box
（搭futmas SSK)
End唔end到game

想問下
nif hazard , pires, branes
3隻邊隻打LAM好??

出謝雲奴 早知唔做楊格

barnes先係

無歐聯都有得升?EA邊有咁好死
佢出sbc比人升1點都好

我覺得張cordoba唔差wor
琴晚打dr，兩下5星scoop爆開個中堅就射得入

反而張potm雲拿廢左好多

VIDAL係B2B黎 有攻有守 飛足全場
2呢隻半END GAME啦
始終 tots出太多怪獸

In game大份到

Pogba仲會唔會跌
好撚貴

cb用cancello得唔得？

照用martinelli連tie好
定用第二隻8chem tie算

8chem
martinelli唔係一般既廢

睇stats用落會似UEL Bolasie
sm後硬爆其實應該唔差

1. bb油雞 st + 55di ma cam > 正皮
2. 90son st + bb油雞cam > 負皮

唔好拎佢嚟扭波就得 始終扭波唔係靈活型
傳射走位同守都勁 最驚喜係有時畀人拍甩佢可以即刻反搶同埋55波搶贏九成

如果佢扭波再勁啲就end game

玩咗兩年UT，突然發覺自己真係放咗好多時間落呢隻西驚，又或者咁講，隻西驚都陪咗我好多時間

自己不嬲好少打機，當時開始玩UT都係因為分咗手，心情好差日日都訓唔到覺，所以想搵啲野打發下時間，就咁就買咗隻fifa19

仲記得前年9月第一次打WL，我打撚到28場先上到G3。之後上黎搵巴打打frdly求指導，好記得第一次係同個G1嘅巴打打，場場比佢炒5-6球都真係打撚到想喊。到之後慢慢自己都開始進步，打到上G2 G1 E3

想棄game之祭突然有感而發，發現呢兩年自己平時得閒無野做就會上黎追post，同巴打吹下水打下frdly又有d唔捨得

之前用potm雲拿正選，而家用Cordoba
係鈍咗d但用skillmove搭救
如果雲拿有四星sm 就好

係好似，但bolasie勁唔好撞成日撞輸
所以我覺得張卡唔太差悶黎玩下，swap任可以一戰

我都fifa19開始玩 11w都危危乎
你已經好勁啦

比哩隻驚閪下都係一種樂趣

放鬆d打
唔好太執著打個成績
平時打開g1既 有時都會西到得g3

我反而用Bolasie打咗十幾個WL，其實好好撞，用落好爽
不過最近開始feel到唔夠力了而家都轉咗人

兩集上E
btw hea棄game都ok啦，得閒fdly下都好好
奴game呢啲就交俾啲真嘅奴隸算啦

要係打機同現實生活中搵返個平衡呀巴打
如果唔係心理上會好辛苦

FB VIDAL正面搶波真係勁到顛
一拍埋去真係搶贏9成, 好爽
不過都仲係唔算靈活

hea玩啦 , 唔洗理咩 棄 唔棄
講既都係呃自己
要唔玩既時候 , 同自己講唔棄 會唔玩?
要玩既時候 , 同自己講要棄 唔通唔玩?
一切都係跟從自己心裡想法就得

我都係每日online 搵個fd 搵下巴打frdly
咩任都無奴過 除左icon swap
同埋狂轉隊玩 會有多d樂趣

幾好用
射同扭好勁
速度唔似得83咁慢
不過真係唔俾人惦得
好容易俾人撞跌

發覺迪馬同Salvio比好似淨係贏5腳同link
但係就貴一個double
有冇兩隻都用過嘅巴打有食評比較

真
真係開機打動力都冇時自然會唔開
都唔駛話咩宣佈將要棄

換下卡打個新鮮感又真係大好多
其實都仲有好多唔同球員未玩過
特別係新出堆卡

Salvio用落唔太靈活
迪馬輕身好多

大家揀邊兩隻

唔一定要棄嘅
14win收工囉，唔洗打哂
得閒上嚟同唔同巴打打吓fdly仲好

Blanc luiz

咁睇黎都要乖乖地嘔多500k出黎
Thx seth爺

我差唔多3日就轉一次人

巴打 唔好棄 得閒friendly WL 14w 輕鬆玩。你棄左我又少隻friendly 腳

換卡同換陣保持下新鮮感

過下手癮咪算

就咁玩

輕鬆打啦

勝負眼前過

浮雲一樣 唔需要咁計較

想繼續同吻巴互射

我11win都未有呀

吻巴
14g14w係你下一個目標

我用緊otw de jong但後上好麻麻地
要夾Messi full chem所以想砌vidal
而因為另一隻係futmas SSK所以怕佢同vidal作用會太似

咁又誇張D
起碼打次WL先轉人啦

俾你大炒完梗係要當浮雲啦

𨳒
可能佢而家已經係

因為冇咩錢要all in砌
問清楚先

+1

迪莊同施素高 其實係無得後上
起腳慢 WF 3* FINISHING低
VIDAL攻擊能力高過呢兩隻幾班波

三個陣會點揀？綠色框係硬吹

又唔使棄既

我今年剩係輕鬆打DR 鐘意幾時打就幾時打

唔一定要打WL 周末做下自己野其實幾好

呢排打wl都有呢種感覺，冇左鬥志打咁，要隔住星期打可能會好的

準備入佢張moment打cam
食hunter都夠哂快

中啦 hazard叫做可以打邊
上除咗包皮都中路好啲
下 Figo

之前冇做81+咩?
我用哂D 廢金 做GOLD UPGRADE再做81+
都出左唔少靚肥, 可以免費做到VIDAL我先去馬

No 油雞
今集冇上集咁勁

我會揀1

買左 射波勁好多

2先啱sor

Rij>>>>>>vieira

有冇巴打用過moment rush打st?

Search 過fred 唔多食評
用佢定baka 好🤔

覆哂上面
我覺得 我玩1會攻勁D 2就趣味大D 有普巴有夏神 3就守會好D (我玩慣左一大一快純防中)

我分唔清佢係真心定假膠

兩隻都唔同類型嘅中場

想問迪馬扭波似唔似普金dem
速度有冇普金dem咁快
諗住買嚟打右邊，maxi太貴

有普金DEM咁快 , 推波冇佢咁離腳 ,
扭波好RESPONSIVE
但佢比尼馬單薄 , 無尼馬咁痴腳
射波唔差 真5*WF 入過好多球右腳

Dalglish better

隻馬些路真係好撚勁

髮形都似足古烈治

咁砌先

之前生日SBC用咗一堆肥
出nandez

我覆你:

硬吹年簡包皮

有普金dem咁快就得
Thx

唔太掂 無身位 控波唔chi腳 好易甩

其實包皮唔係硬吹 只係每個陣都擺埋
BUDGET易睇D

8 chem Sandro 係咪最強左閘？

悶悶地 想燒左兩個squad 做佢

上定下好

拍bb blanc🤔

之前SS SBC瀨左野
今次個生日PARTY BAG太伏
堅決唔做, 慳番好多肥做VIDAL SBC

個code leak係咪話再有party pack?

唔係掛

用上手佢痴過baby Zidane 同toty de jong

可能人人唔同手感？

如果多手控cdm既話baka其實好勁 模組贏晒 大隻腳長 防守stat高 仲要boost到5腳 傳波stat好靚仔 分波都好穩陣

仲要算幾靈活
免費野算係咁啦

Neuer 定 lloris?

奴完都好有驚喜 棄左rg kante 4231搭住鬼奴

定87 areola, 我cb sarr 同 bday Hernandez

場場中鉛都唔知做乜撚野

求pogba食評

吻巴做咩棄

有幾百k
本身想做 但諗兩諗 算鳩數

賣走左bday sissoko 用佢拍維度
佢留後 高波又夠頂夠撞
唔差

我有佢同futmas mendy

Mendy 穩定好多

有時10chem Sandro 食anchor 都會拍唔甩人地粒波

武漢螻蟻？
我都見過佢
好似請我睇replay

19年9月 應該真心
果時仲未爆武肺

日任個friendly入球 係咪一定要等完場 定可以走場

Rush平好多
有冇1m 前鋒推介？
可以返後拎波 cam係89 son

想問下大家隻人硬到唔禁實跑就唔郁既時候會點玩
完全係同緊手制鬥力咁

想問下
nif hazard , pires, barnes
3隻邊隻打LAM好??

用過Ben son mane，最勁的確係dalglish , baby都已經好勁

一定唔會係PIRES先
其他兩隻你揀

Baka值唔值得俾shadow?

我都想知 完全唔明個系統係點 對面成隊都勁過我ea都要做鳩我 好撚燥

打一隊就要

每次食shadow 都好肉赤

仆街EA
OBJ好耐冇俾過shadow
買一隻shadow都要1萬3-1萬4

上年我記得shadow一路維持5000架 點解今年會萬幾買一張

試 圖2先 ! 不過未夠錢買普巴 屌

今集初期都係, 因為封左上限係5000
但係market上長期搶唔到, 一個難求,
後尾hunter同shadow都改左上限先至令市場長期有hunter同shadow
但就貴左好多

改咗price range

咁都唔用舉手full chem 保定

我用緊其實都正常

貴左都好過買唔到啦

點解bday griezmann升到1.7 發生咩事

Bd包仲貴過年包

味買

對我黎講係唔好
因為之前用web app其實我係搶到
特別係星期一至四

左翼用福定84maxi好？
好似都無乜位可以轉
隻基士文可以轉屁
但唔夠錢

對手走

可以考慮 , 但TER 有愛D

係喎
勁痴腳
後上入波能力超強
身位就真係薄

btw 圖2 同我宜家個陣8成相似

望落都係2好玩d

89 blanc
91 blanc
91 desailly
3選1邊隻好？

你陣係點? 迪馬擺RAM最好 夏神 CAM都舒服

89blanc夠，唔洗買91

無Kante 無 普巴

變Baka + SSK

天使 變 壽司

不過其實我鐘意玩352 433(2)

4231 都係點解玩都好悶既原因

有時我轉442 , 41212 玩下
轉打雙前鋒
甚至會轉鏡頭玩
CO-OP / 球員角度
屋企個MON有問題 , 用TELE-BOARDCAST 畫面成日追唔到粒波
粒波係中圈 我個MON仲望緊禁區 唔知點解決

100萬左右有邊隻icon 前鋒推介
毛文雲巴士頓有冇巴打用過

3揀2 邊2隻好啲？

拉膠 法蘭

Baka with shadow有rij八成

好似番到上年10月咁

咁又吹大左

五成頂盡

我都有同感

不過黎緊2021我真係會分手💔
因為我諗PS5出FIFA2022先再復合

停玩一年保留新鮮感
當2022出時新主機新感覺新玩法新畫面

最後都係忍唔到手 1.01M 入左迪馬
希望聽日唔好趺到900K

最鍾意隻5星腳 交波 左右腳都得
俾人迫住交都夠曬力水同準
用得好舒服
不過我嫌佢唔夠大隻
有少少瘦 如果身型再橫d就不得了

求快屌fanny一場

bb zola/ bb del p

好想同你再打一場

88 roy keane上 90哥狗算唔算upgrade

上轉下好唔好

Belotti 會唔會好過88 ben yedder

你唔玩pro club就係
我有玩pro，成班fd一齊踢
都焗住玩，不過fut應該會玩少啲

有無今晚totw prediction

1000場 記念一下

倉仲有8張

使唔使約個時間放上去俾你搶

Rare Gold Messi vs bday 迪馬

打ram

用緊美斯 70分鐘會換Kubo

轉迪馬就要賣93包換92包

點睇？

唔會掛…3*sm同4*已經好唔同啦

Belotti 有用過都知係大伏 應該普金Ben 都唔夠砌

Moment blanc好撚勁

咁樣轉隊好似都幾不智
但今期真係唔知換咩好

玩西班牙陣用4231窄中間個cam買邊隻好

係咪痴線 邊玩到咁多場

終極大downgrade

想請教下有3m budget 想砌隊羅黎打WL 有無巴打可以教下小弟點砌好

跪求意見

冇乜分別

咁大獲
你今期換乜

不過後防係upgrade咗
中前場唔大分別

冇換咩呀
儲錢買迪馬

見大家吹奏左Maximin咁耐
粗粗地買左隻84IF試下 換走左隻87 Troussard
但係擺邊路好似唔夠勁咁 呢個陣入場點轉好？
如果擺多廿個去執呢個陣 可以點執？

唔該sam哥

Fred 100%

睇埋seth食評先換

91 -94 d包皮升到

星期一 5球有找
依家升到5.65

又汁

想回歸但揾唔到理由

Hb福有冇食評
想基士文換

應該勁過

唱奏果隻係bd麥明詩

奴icon

Icon pack中咗林柏下期應該會奴埋隻moment

淆底今晚唔出利雲1M放咗算

死ser?

想問大家防守點set
成日打對面都可以踢得好矛但完全唔foul
想知係唔係可以set

屌我想做baka任呀

練招？ 我上個wl就想練牛尾巴

好耐無開機

Bday Cancelo同fb比比鳥邊隻好啲

Wl 唔用佢就放左佢啦 依個價都預左佢升 升左，個價都唔會點再升 星期一先買番

有predick?

成個禮拜無奴過

應該係19 week30 有利雲同華迪 兩張hl都貴左好多

今年先買ps4第一年玩都覺得正
剩係玩fifa都無玩其他驚

想比個acc你幫我奴了

呢度連續活躍左幾年既會員真係唔多
fifa輕鬆打下就好
上黎睇下猩 更多 sam gor 我又係一種樂趣

一訓就咁夜 屌

未食飯 好肚餓

真
我呢排都少咗上嚟

仆街幾時下輪icon swap未奴完

DR幾分了？

林伯毛盟買都抵玩
交波防守控制節奏一流
而家WL 必然正選

5腳太屈

屌緊譚

無郁好都係950-1050好似
幾日無玩

啲meta卡又升哂
個陣砌極都未砌到
差blanc+messi/cruyff+dembele+icon swap petit

後悔換左belotti
完全係moment jovic 料
應該一個wl 玩完

一定換fred

多得你個留言 即換Fred

好撚有米

推

屋企無飯開

感謝試伏

你做哂？

阿迷： 比比鳥幾廢 成日傳直波都傳唔好

拉膠做唔做好
好似好勁
但會唔會成日衝上去
用佢打cb

好彩換左牙fred
外國網話隻belotti 仲衰過生日lasagna

咁姐係cancelo?

係D7地獄爬上黎個陣做晒

Baby都勁

又話陪我刷等你好耐

想問好耐，點解season隊巴西冇真人用？

想問有無人用過CB希亞路？？

想買隻Moment嚟用吓 🙏🏻🙏🏻

爬唔翻上一千啊

有女就機都唔打

今晚？

打返witcher
終於覺得係享受緊隻game而唔係奴緊
同打fifa完全唔同感受
屌你EA

用緊otw ben yen 同尼馬雙前鋒
隻ben yen打前 開始唔夠力 想upgrade 1m 內筆直
打st要普金美斯定生日迪馬好
今集未用過美斯 無5腳打中間 好似好唔著數
thx

無時間

好處: SB好勁

你睇左幾分先

搞乜呀

黑警巴出到pool啦？

未 但出多左街

Finally

屌你蝙蝠嚟㗎？

仲敢出街

放工順便

有兩隻林伯了好彩我係轟

佢有條撚呀

掛機點掛最易又唔會俾人彈

隻hb Hernandez shadow 定anchor好啊

一條橡根

B2b 中場 鬼明奴定mid 施多夫定94迪布尼好？

佢打另一種機姐

一leak code啲84肥就俾人炒起晒

入定83-84，84 IF而家個價都OK，入定無壞

今晚出左會唔會再炒高d，我諗住而家再掃

用緊baby果隻 好好撞 係唔夠快

平個堆掃左幾十隻，想谷爆100個位就收手

幫人打

近排唔係好舒服，身體要d時間回復下
睇黎今季唔再玩WL了 ，得閒輕鬆儲下卡算
無得以前咁玩到夜晚兩三點

通常CB RB LB最好炒

原來84 IF 已經火箭晒

但係哩幾個位都好貴

打埋今個禮拜啦 復活節幾日假 慢慢打都得

屌那星 83福仔玩落仲順手過ben爺睇黎我過岩用呢種前鋒多d

因為難抽中

掃多一堆83-84就等今晚放就算，IF太貴唔玩了

兩張都唔駛錢就cancelo
要錢買就不了

多謝探路

球員pack最高75
擺明叫我棄game

真鍠用緊，真愛就勁 食左shadow， 拍拉膠，完美

fred都好多巴打話唔識用
咁卡拉斯高又有冇巴打試左?

有冇巴打friendly?

用varene唔會好d咩？

拉膠頭號打手 勁撚到ON9 預位好強

不了 關乎個心
做下真運動加強下心肺好過
打WL傷心

而家再揀會揀Carrasco
獨特d
Fred 有kovasic
Belotti有千層面

Carrasco 同類得moment hazard

屌你 屌譚呢個字 幾耐無聽過

冇換Kovacic
有untrade千層麵

想聽多d巴打講下阿fred究竟竟得唔得

晏少少 , CINN字頭
奴下任先

其實兩間譚邊間黃邊間藍

好似兩間都賣哂比丸龜
而丸龜又有唔少中資

兩間都俾丸龜收購左啦

唔該曬巴打

真，就算大嘥d用黎打閘都勁到仆街

諗住拎嚟打icon swap咋

玩緊draft 一次過有晒 bday griezmann pogba同ss ben yedder比我試 點知入得最多係if benzema

有mk做鋒係咪唔洗用佢

夠有突
其實唔叫廢
Finishing 對路
爆唔贏，撞唔開，扭唔過
Tap in / first time fake shot/ 走位接應直線全部算上乘
只不過多替代品

HL varene會快d，不過成90萬，希亞路雖然慢d，但食影子99防夠做，bonus係傳波勁， 我打控傳，覺得安心d，少d醫院波

Objective 差28000
未做week 3 gold
想問仲無機會拎到Fred?

用迪馬 右閘用森保達 433夾住
可以滿CHEM ACUNA
拍TOTY KANTE有無問題?
有冇ACUNA打手講下食咩CHEM? SHADOW?

我之前鍠隊 希亞路同ramos換位 希亞路打閘

宜家都轉埋寧願7chem carlos算

希亞路打閘真心鈍 打有E既人就輸肋位入攝

阿根廷Vidal

Shadow la Acuna 勁到仆街

Futmas 時代第一打手

希亞路食完SHADOW真係會99速咩
又鈍又慢喎
利申: 我都鍾意希亞路 好撚大份

用過廢到祭左

acuna真係好野黎

係好好用, 不過要FULL CHEM就煩D

隻bakayoko值唔值得奴
唔值就算

Acuna

免費cdm 黎講值

葡韋 仲有戰力 用落仲係好過Baka

8chem夠啦

我係怕夾KANTE太短

屌你老母又要同手制鬥力
垃撚圾SER

點會廢

我揀左carrasco
fred呢啲應該好快俾人淘汰諗都冇諗過揀
本身心郁郁想要belotti嘅但係見佢bday 2有隻更好選擇
最後揀左carrasco起碼做到下supersub

咁一於買隻if benzema

希隊打閘又慢左wo佢雖然長傳準，但只適合打中

2勝比人end 左

仲會唔會有新promo?

明詩升到1.6了

99防，加速只有91

有無高手係用CO-OP 鏡頭?
阿樹?

分唔到係patch 問題定server 垃圾

取捨應該ramos+varane中堅最好

GP極閪

咁試左carrasco未
對唔對板?

呢隊鍠好撚正

CLS GP 郁都郁唔到 屁馬係硬晒咁

夠膽聽日就出son俾我

我用落除咗企位怪怪地之外
LM版James咁囉

一定奴

唔好當佢top tier
應該係bd ssk 同futmas ssk之間

係咪你用得廢 7chem打cb都好屈

91 SON

好鈍 一傳就過

即刻有

應該係你問題

Moment 拉膠都廢
同moment maldini moment rio 比？

咁都換得過
因為我係覺得JAMES好用的

no 同sarr比都比唔上

真係son

用完bd laca 真係想講無愛唔好用
用開otw ben yedder打前
聽人講雙鋒會幫到laca
但我用落覺得好平庸 入波仲差過ben yedd
佢食hunter都真係幾難轉身
佢下盤好撚闊以為會好撞d 但比人一撞就散
下盤大舊又轉身慢 ben 爺靈活好多又點射都入
laca唔知點解成日起腳慢半拍咁

有冇試過engine?

又一堆肥料

90 son係咪會跌到仆街...
岩岩星期日先1170000入左自用...

Ching 係咪真係用過？
點廢法？

92包 230有人接火棒

用過 對面一through pass就喎 又無回身追

宜家條後防正正係Sarr+拉膠，兩隻加埋成幅牆咁喎

愈來愈冇期望 好似出親都垃圾

我覺得ramos好過moment blanc prime rio

肥doi和你試
88 FUT Birthday TIEMOUE BAKAYOKO

今日即玩即剪

拎左40張 最大奬只係試過88 kai仔 86upgrade 最好出lkk

Doi爺勤力到

唔諗住放棄shooting 用engine 89sho
諗住用maestro/marksman

我原本用米列圖加拉膠 頂唔順
之前

會

嘩，真係好正，我只係剛剛夠錢買埋普金c朗不過巴打個中場攔截力夠唔夠?

睇唔到片住，總括嚟講值唔值得奴？

已經跌緊

跌到97萬。。

傳統：負評我中TIF SON

90我有紅卡
估唔到咁快出91

會唔會係米列圖嘅問題？我隻拉膠無論擺中堅定閘都好正

應該而家止蝕離場定會唔會回升到...
一個星期都冇連埋稅蝕成200k 好on9...

唔知比人屈到死死下

正皮是我俾的

變哂THE-O 行唔郁

巴打WL幾win

一講完就中左

7win

Pogba用後感，好撚勁
後上個下超快，㩒住L2對手都幾難拎到個波

屌咩
邊有咁易中呀
又唔見我講兩句就中

用過ss marcelo/moment seedorf/moment essien 搭施丹

反而防守最好係華維迪

( 施丹完全唔值 我肯定用seedorf會好用過佢 )

睇哂咁多位巴打留言 連登有愛
都唔知會唔會真係棄到，話唔定6粒鐘後就好似熱巴咁...

pogba會唔會跌落去

當年

屌幾時先肯出返ben arfa

用app 開 見到張南美野彈左出黎即刻唔開胃
點知
仲有兩個sbc今日到期未做
普巴呀普巴 巴爾呀巴爾

成日半場禁住打唔入 一下半場就勁快失尻波

自用就唔駛放啦
反正新嗰隻都唔會抽到/好L貴

唔使6小時 宜家friendly la

5m budget點砌好

今日唔打啦 休息下先

fred定carrasco

On9 EA 打個sb斷我3次線 痴撚線無左成萬分都黎

成日睇圖睇錯隻baka係普巴

有d陣真係一睇就知係依到既巴打

回升就唔會。。 應該維持依個價

咩料 Rival半個鐘都沒有對手

因為moment rij?

對唔住 唔記得禁不推文

Cancel 再search

見到你隻CB RB 好有愛，大家既對望

開機玩兩場
兩場moment rij 壽司
加埋d ben yedder 屁
即刻諗起本post 巴打

感謝

猩猩 GG
見到SSK BAKA 名師 就知係你

蝶巴GG 打完先知係你sor

屌奶星 我都係 完全冇人 乜撚野事？

GG 好玩 好彩無咩做閪野

Fred打cam幾勁

我用緊CO-OP
早知PM你幫我 FK~

D5頭先仲打緊

值

我都斷左

仲衰過moment r9

@easports

有無巴打friendly?

bday福仔有冇食評？

利雲ilicic完未

勁到跌渣

Inform之鬼

入得過？
靈唔靈活

94 Lewandowski
HL版又升

升咗5次都係得88 finishing 78 sprint sp

有

食sniper卡補返就夠靈活

試下唔好成個week搬落黎就當moment totw
懶撚到傻

EA成日出阿卡但張張都半桶水
反而曼就好幾張都用得過

放緊世三入福仔打正前

一定係upgrade，包你有驚喜

我果張都係bday黎
不過冇5腳差d咁 覺得唔值1.4

卡拉斯高幾好用夠靈活又射得

隻90兒子仲跌緊

入左毛文雲巴士頓，估唔到咁靈活，6場9球
遲啲入埋rij 同古列治組3劍俠

大衛雷斯 tie 好勁wo

BD Kai 都係400k
依家一街都係5星腳
Son個價邊值咁貴

bd kai都唔差 打中間

抽中 嫌高左d

想問你地每次打之前要唔要刷ser 定會自動連中亞

見到4格就會去check

我用hkbn 多數要熄game重入先連到CA

但係隻鬼阿古得4腳 點解永遠企係80萬左右 唔跌落去

我用PCCW永遠都係印尼同澳洲 已經重開左十尻幾萬次

sony上次話試下wifi刷一次ca 再插返lan

拿卡都1m 差唔多了 son出咗91隻90會跌少少
鬼阿古堅勁 特別啲走位同控波轉身射波嗰下

試下先

btw係電話放wifi

當時貨少 依家用緊既人又有愛
但你睇record breaker嗰張 其實都係450k
爭4點pace 貴400k 未又係泡沫

入場會4231, 大家有咩高見
得550k 定放左隻Rij

同路,你係咪次次開game都係要手動連?

4點pace 5點strength 2點pass 1點dri
貴40萬抵啦

5點phy先真

睇錯 原來有啲係鬼嗰張低啲
但4點 pace 同 5點phy 算係明顯分別

如果上次熄機係開住FIFA熄嘅 要熄驚再入 之後唔洗check都99% CA

杜sir換鬼古係咪downgrade

肯定啦

有邊幾個教練有真樣係場邊

鬼古除咗隻左腳 其他嘢勁過杜sir

出名嗰啲

係咪冇摩佬 search唔到

用緊prime 價錢差好遠喎

佢唔係一月先入主返熱刺？咁無啦

prime杜=有遠射嘅88 Ben yedder

DLLM，D5都無人了

走位再靚D 再薄身小小 DRAG BACK順少少

Upgrade 5腳一定係好d

黑警巴又失左蹤

英超果班，施丹都有

我search左3個字都無人

突然發現原來係每打完一場連一次ser
我第一場刷到印尼照入4格，打完出嚟下一場得返一格，出去𥄫𥄫發現又連左我去澳洲

隻 birthday 福仔幾好用
硬淨又射得

不過finishing低
但用落都無炒easy chance

我差一場上翻D5，成晚都無人

大概幾多分到?

991

想試下 BEST MOMENT
D數爆撚哂

連唔到入ea個ser 咩事 禁取消都取消唔到 係咪中左bugs

咁搵唔到你了 我大概係1150

屌仲諗住換玩下意甲

Physical Passer: Assist a goal in three separate Rivals matches using French players with min 80 physical. 想打BACAYOKO

想問下大家，Rivals matches係咪即係打division? 定friendly match?? 唔可以打TOTW 果d ? 我新手玩美版

如果打正前,mid真朗，定toty朗好？

如果唔洗理chem 拍sarr
Mid blanc定bb rio好d

真朗

一定係真朗
五腳差好遠
就算去到MOMENT朗甸爆哂數值 佢左腳都係唔識入
TOTY朗都係一樣

好貴，我之前都想入佢，但係而家要預錢俾普巴

右腳射波堅勁喎

Rival matches = division rivals
不是friendly , totw果d叫squad battle

好，thx

唔該哂，thank you

想買隻ICON 打CAM

好撚靈活 用loan version 打飛機

啲人仲咁鍾意控死防中塞中間然後唔郁，等電腦慢慢幫佢迫，究竟對緊人定電腦

TOTW upgrade
83x1

諗起拎隊83開75if就想嘔

Totw sbc都要得untrade

最on9係冇保底
啲78if 多撚到

率先試伏

ea員工出嚟未

低rate硬吹黑卡真係唔知可以拎黎做乜

好正常 平時3揀1 都無張好

真 砌最低rate金做upgrade 時又唔捨得課 但又阻住曬

明白哂！但division 好難打，唔夠抽！

division

依家新玩入去，仲要做任比人屠就有份

依家呢2張係咪冇分別？

Totw console 開
門都無得睇
Skip 左唔play animation 一野出張81 黎

暫時冇 如果佢再入選totw moment ,右邊會跟住升

抽中左？

倉啲93睇黎放得
坐左勁耐

83

D9/d10有冇機

外國ser可能好d
中亞ser你見過d8有高rating好新鮮既紅卡就唔會想落去打

D8成日都有人用紅卡刷icon swap

Cls 打手
狗都唔睇

I will take it

咩係紅卡？

打weekend league 完左 下一個星期四會派彩
其中一個獎就係當期嘅if 卡 但係佢又唔叫if卡
同埋張卡面係紅色 所以叫紅卡

送頭

第一包：80
第二包：78

收手啦巴打
我都中左法國法甲ST

83
棄game撚又可以賭身家了

弱智pack weight，做親d乜乜+都係出返最低個rate

第三包：81
休息了dllm on9 EA

咁就33張83

玩80+仲過癮

想問下 而家留toty pack 係咪到tots果陣會抽到tots
上年印象中好似得 還掂開左成年呢D黑卡包都係每次得3萬qs

第一包79

唔撚開啦
EA專出成堆垃圾人

有錢有卡咪賭下 冇乜所謂啦

其實你個陣咁勁唔駛再開勁卡啦

試下做一樣Lui & Shing 都未做到的事，用100k squad 打E3

終於開得返啲好野

應該唔得啦

成日聿柱中楣係咪比ea做

謝雲奴有冇人做
有冇食評

興趣不大 唔想打得咁辛苦 亞洲太多爆機隊了
用廢卡要做多好多個steps 輕輕鬆鬆享受下自己過去半年賺既coins會爽d同enjoyable d

做咗一pack 84 gk

No 窮人諗住買黎自用

2隻83＋出2隻83

大家覺得呢隊點？

夾chem黎講滿分

Vidal + Bartra

小豆愛隊

呢3個鐘一場dr都search唔到 玩左成晚sb...

點解呢排個ser好似好廢咁 dr又係 普通做sbc想揾下人都要load勁耐

anyone friendly

update 完真係玩得好沮喪
可以成場做唔到一下攻門

係咪個patch問題 玩落好似唔同咗

會開返到時候既totw應該

好慢 pro club都係 鈍左

而家變咗好似唔識玩咁 場場悶波

面對面交波都狂失

啲傳波方向好似仲難控制咁
明明望住A都可以傳左去B

中完ICON之後未WALKOUT過

80+出CCC尼同TOTW Pau Lopez

我太廢....見都未見過~~~
可唔可以分享下修練過程??

其實mid 馬甸尼勁唔勁？

睇落似鈍又唔夠撞，又無blanc咁高到仆街既模組

咁既價買bd vvd 會吸波 痴線

深夜推

屌你真係蝙蝠嚟

你咪又係

特登陪你 驚你悶

分類球員 冇得揀rare真係好q煩
sbc又成日要Rare players

依家快樂緊

終於有啲運仔

衝梗dr？

唔撚洗訓

mon post梗

你個袋咪又係唔洗訓

日日朝早先訓得著
好撚辛苦

我係岩岩醒

這是什麼遊戲 實在有趣

咩料

奴撚完隻哥倫比亞佬

好撚想踢真波啊屌

好好玩 我球技如神

傻撚左？

你ut post通宵看更黎？長期mon住

讀緊書 一陣要mon zoom

我九點zoom

Dr rank1 d分好難搞
到底要打多幾多分先挨到rank 1
上個week 臨訓前深夜4點打
俾個時多3500分 諗住無死
一起身 拎獎勵 rank 2

今個week 打到2萬6 諗住都夠分
岩岩6點起身睇
俾佢追過左 乖乖地拎rank 2算

rank1起碼都四萬啦

咪當挑戰下自己囉, 試下用廢卡, 唔用5星SM行到幾遠,
觀眾都想睇下,都係一個weekend 30場啫

一句觀眾想睇就夠咁

打舖機用就用唔用就唔用 一定係自己喜好行頭

上轉下算唔算upgrade?想賣rijkaard換隻griezmann

買包皮打邊會勁啲

唔知係手風順定咩
Acuna 拍 簡迪又幾舒服

但係好似連唔到拉膠，佢7chem夠做？

提議下, 有觀眾期望係好事喎, 證明個台多人睇
我自己角度睇又唔覺真係咁難做到,當奴icon swap

利伸: 就算唔用100K team都會照睇, 支持hk fifa界

巴卡綠線佢啦，唔會7chem
拉膠就轉隻西班牙/西甲教練比8chem佢

HL利雲已經成隻tots咁

大家講下今集最值得做既SBC同最後悔無做既SBC
我覺得張Bernardo Silva係EA今年出得最好既SBC，好好用
我最後悔無做到Kent，諗住做左聖誕Simon就夠

tots咪臨尾既totw囉
上年都係咁

打得咁辛苦 俾我都唔想搞 原本個gameplay已經差

睇住兩隻壽包 壽司
兩隻法國孖寶狂升
飲食界火箭

你會放咩

B silva真係仲用到依家 換左幾張RW最後都用番佢
好後悔無做Angelino同巴神sbc 開game無咩錢做

後悔冇做kent
而家場場俾人60分鐘換入嚟放狗

宜家啲閘咁勁 B華仲夠用咩

我打4321搵佢打CM派牌仲係好勁
有時仲後上入到波
99氣跑上跑落都好好J

冇諗過angelino 會過RB 仲要歐聯出埋線
德甲又冇乜LB 早知做左佢

換fred定carrasco好
我上次冇換到kovavic

後悔做左聖誕ssk 冇用好耐了

真 ssk係我最後悔做左既sbc,又貴又無用

用左唔夠1個月就收左皮

果陣做base icon pack仲要中埋blanc
徹底打佢入冷宮

冇做到不過做左mendy
用到依家
仲有ramos都好好用

Mendy ramos都係最對辦

想問生日Sarr 定86Hierro 好？

B.Silva Vardy Kent 最抵做
電欺貴但勁
DDG SSK 同熱山兩隻都唔掂😂

打親聖誕DDG都好多神救

後悔做左prime, mid 同base icon嘅sbc
dllm出查斯古特，barnes同舒米高

Carrasco/fred?

中高價Birthday卡好多都升

3 same nation and 3 shit 😂

想問下點解人地隻tossard 係87
我個隻得85? 唔係自動upgrade?

有任要奴架

做80+似乎抵過TOTW upgrade

最值得做應該係Ramos, 打閘又得，就算7 chem 打CB 都夠做。
SSK 唔抵但都值得做，用到而家都覺得仲可以入到WL 隊
後悔冇做Tie 仔，因為冇諗過佢出Ozil 生日卡，仲有Simon

Ea twitter叫人注重mental health
下面個個屌鳩佢隻game搞衰人mental health

Belotti好似好吸引 我stuck左係3選一個畫面成個幾鐘

全世界玩家心聲

勁撚到on9 個陣50萬唔洗
連肥20個搞掂 有blanc rio 級數
係7chem麻煩少少

Belotti唔會考慮啦
最多carrasco同fred 2揀1

打得FIFA嘅本身已經係痴線佬

無揀kov>fred
Carrasco full chem>Carrasco
有hazard moment > Belotti

曼迷 > Fred

Wl 唔打放唔放麥明詩好
個價cls

我阿狗

簡單版:
非曼>Carrasco

想問下d閘 你地咪會食到99速？
我果隻得91 92 速 成日比人爆

pack weight, gameplay, server

打閘會唔會慢左小小

88太勁
又有baka

89夠做
用rg mendy rg semedo都夠17w

bday福仔同rg屁 邊隻st好
福仔好似好離腳

有kov有世三真係唔知揀邊個好
Fred入到隊但係好似麻麻

Ramos stay back 閘直頭係勁
掂下d wing 都撞甩人
被放狗都追到撞得甩

唯一缺點係無得放佢係cb

同助攻無靈活型咁易用

完全唔知玩緊乜
㩒住L2守 鈍過閪
唔㩒又溜冰溜走咗去

閪patch閪game

Fred 一定算最好 巴西英超易連 stats 中上
Carrasco 都叫可以用下，但super sub太多佢未夠班
Belotti 就唔洗提 打sb夾人數可以要佢既

Belotti sb好勁

不過算啦，三隻都上唔到大枱

食到雙速95+就夠

shit

已經對reward day冇感覺

對手走場我被卡住乜制都禁唔到係咪唯有close application

所以我7 CHEM CB佢算，食SHADOW 夠哂用，始終RAMOS的最佳位置係CB

個仔等緊我地

好有衝動賭哂D coins之後棄驚

有無人一樣係咁找不到對手

等緊一隻完美中堅轉side back

CLS隻totw moment 利雲食engine 爆哂stat都係40幾萬
有無勇者試下

有2m可以買fut birthday card, bergkamp 同dalglish係icon swap諗住揀，邊隊會好啲？
上
下

Moment kimmich

賣moment rij toty kdb 麥明詩後既downgrade 陣
Downgrade就一定但帳面賺300k
值唔值得咁做

係咪暫時未有人 TOTW Upgrade中好嘢

UEL Bolasie
今集最鐘意嘅球員，冇之一

TOTW開75是咪打爆機了

件calm波衫真係好撚好笑一陣俾人着住呢件野嚟衝can真係唔荒唔calm

用緊baby哥迪奧拿想加入rij黨
咁多位係唔係都係moment
得70萬coins用著prime先 o5ok

本身用緊son90, 值唔值得upgrade上son 91?

做左3包Toty
84 Perez
83 Heston
82 Dante
收手了

Thanks

ToTw

果SBC好伏， 今晚應該有T2 SBC,自己小心
FIFA Fry TG.

中高過85已經還神
高rate+勁+入到隊機會低到仆街

上網搵左唔同rating sbc嘅砌法，可以睇下🤙🏼

本身IF吾勁。
Fifa Fry

有40萬
打單防中
有無好過bd藥膏

條防線咁性感咁對稱既屌你

吾你老母

上黎賣廣告都用返不推文啦

星期四嘅dr根本就係wl嚟

皇阿阿皇，強迫症睇得好舒服

星期三已經係，見唔到奴任隊，全部都追分

奴baka降左division d6啲人仲勁過d5啲人

玩老虎機咁

問下意見，4231 入game, 呢4隻係咪咁擺最好？

係
但atal打防中仲勁

Atal轉ben爺嘅話應該係黎緊嘅公廁鋒線

應該係迪馬轉Ben

新patch後淨係靠人讓贏得一場
仲有3場baka要刷 真心驚奴唔切

迪馬打st勁過ben
Atal搞邊都勁過ben

有冇巴打賣coins 想玩下生日卡

$3.5/10k, 想買2百萬

對住今期Totw sad到
紅卡Son冇我份了

你指邊隻Ben? 仲諗住如果迪馬唔岩手型試Ss Ben

迫住降div打
都廢事打返上去

仲要打堆特登降左d嘅人仲難打過wl

Push

你等錢洗想買其他野咪down 如果唔係就唔好搞咁多野 有勁梗係用勁 其實唔洗太介意d錢

Neuer好用？

未有錢買迪馬
買隻salvio頂住先

復活節有無promo

咁岩我就係salvio轉迪馬，其實salvio打邊都夠
，用佢連bustos

迪馬等唔到，1m入左，仲跌緊

Fifa時間表：
SB: 星期六日唔好打(電腦難度大幅提高)
DR: 星期三四唔好打(個個衝分，尤其降左D嗰陣人)
WL:星期五一唔好打(gp閪，pro player檔期)

打過機都要咁 所以呢隻驚係幾咁西

冇呀 因為見個價實在升得太癲
同埋想入隻prime 細哨

樂觀主義者Fifa時間表：
SB: 星期一至五打 (慢慢追分奴任，免受online scripting氣)
DR: 星期五至二打 (勁人去晒打WL，新任啱啱出(如果仲有)，奴任天堂)
WL: 星期六日打 (仲唔打唔撚好打啦)
屌Fanny: 任何時候 (星期一二高峰期)

屌fanny

都四月啦 想玩咩咪轉咩

邊駛仲就住就住

排隊小 ea 老母

2 個 totw upgrade 都係 82

真係好撚慢好鈍

Exact7ly 我個timetable

無保底 大把7字頭

好在全用 untrade 做, 冇咁肉痛

我78

扔撚爆左個手掣 邊到買平

84squad用得到
算好啦

終於搞掂份assignment
今個星期開台打wl先
見證rij的奇蹟

我啱啱先信和買咗個（之前嗰個又係比我丟爛咗）
平均都係四百零蚊

買代用頂住先囉
150蚊

之前我沙田買380

5就快出
唔想晒錢買正版

唔係正版 Button delay會唔會再勁d

應該可以玩多集fifa
Fifa22先轉ps5

講起PS5，大家睇到新既手制，覺得點?

覺得好型 有未來感
但好似大部人覺得樣衰

應該再好揸啲

唔會都係平時咁玩 同正版無分別
我都買過正版制 唔想再起隻閪game晒錢買無謂野

想屌Fanny

真 第一水通常蟹

相信用晒成世人運氣.

估計到時ps5同gta6一齊出捆綁
逼你買新機

我覺得幾好
大大舊嘅野啱晒男人揸手

450k

利雲tots都唔會top tier

拉

關咩手掣事呀 根本係隻驚閪

第一眼覺得少柒
但望耐咗又幾型

點解wifi冇問題 但收得一格？

94肥料算係咁

利雲 Kane 哩啲射手型
永遠打機都係唔好用

仲有小白呀派路呀哩啲又係

第一個收看

利雲都用到
仲幾勁

卡拉斯哥啲評價好似麻麻
Belotti又有人話似87Jovic(有jovic,好唔鐘意用佢）
Fred同Kovacic兩隻HH可唔可以打雙防中？
會唔會兩隻上晒去？本身用緊rg kante拍kov

成日想試佢張HL 但無勇氣試

派路ok ga 玩過一排其實唔錯 Cam Cm 可以一戰

bd bale打邊係咪麻麻 見人個個拎嚟打st

今個week 真係唔報wl 了
咁既gp 玩30 場想死

你戰術 禁區人數唔好較咁多 同個人設定較留後就唔會上哂去

硬吹準備

真係關
換左手制順利升RANK
新手制無電 , 拎舊手制黎頂
發現真係玩得好唔順暢

林伯而家都正選

之前打開過個手制清左d塵
贏多左

得張85 rodri

冇人叫你打晒30場
我輸兩球即quit
去到11 win 就停

其實鈍成點?

之後會換moment 打cm 後上轟下算

WL reward幾時派

一小時後

最高85 又一週

78

Weekend煲下劇好過

4pack最高82 ea屌你老母

負負碌碌 開到隻89 已經好感恩

有得睇西人wl直播

個totw upgrade係咪真係大伏嚟

我兩包都81升84

留左個elite totw尋晚開，最高83，真係得啖笑

Dllm買定堆CF>CAM
平時次鳩次都買唔到

推左一包76

明明就係隻閪驚搞到人變精神病，由佢把口講mental health真係難聽過粗口

用過隻93一個wl 其實都幾好玩
啲射傳得身位都好正
但同平時玩個啲meta完全唔同晒玩法

張atal 愈升愈有

好想買94利雲

其實d未來人點黎 我成日都想問

撚知，都要死全家

鈍到一下波你都唔想佢帶
食鉛無人走位就仆街
但係佢打彈彈波同放長吊高波一流
防守企位靚，有力撞走人

呢隻身為車迷都唔係好想用
放返佢喺領隊算

Dr 268xx 都得e2早知打多兩場

食咩chem好？

佢sip埋衫個下個樣真係好似林伯
加分

END GAME RB UNTRADE
餵佢吃屎吧

唔屌啦
屌黎都”沉”

唔貪心比隻monent亨利我

呢張有愛 幾鍾意佢

weekend league幾 reward點有得拎

diu nei

4pm

thanks

moment rij係咪冇必要上就咁睇同bakayoko bb blanc差唔多類型 in game4321 會咁擺

Sub仲有bb blanc mid謝四 kovacic做輪換 成日都覺中場唔夠掃蕩力 有咩組合可以推薦

moment 古 偉 toty Kante 應該夠掃蕩力

4321 你呢堆中場
我會揀 BB BLANC MID老四 AOUAR
三隻上到黎都射到波
三隻都守到波 BLANC主守 , 老四牛蛙手動守
FRED睇數值其實有少少 攻不銳守不穩

蝶巴30lv揀邊隻

唔該曬蝶巴

E1 reward opening

你要自己試 同埋 我唔知你4321 會踢成點
我感覺既4321 三隻中場都有機會射到波
所以先會要求 中場係射到波
碩仔 巴卡 好高防 , 一個靈活型 一個大隻黑鬼
做主守岩哂 唔搵佢射波就得
阿蛙 老四 性質相同 , bb blanc 就大件頭+高finishing
你鍾意既 三隻守波勁都得
kova blanc baka 但相應做波能力就會差少少

未決定 , 似乎唔重要
奴icon 任一係換哂前場
一係全部82 搏對面中鉛

無人抽紅卡既

有入唔到隊既son/lewan未

高級肥 呢兩隻

呢個wl中extra紅卡90 son真係入唔到隊

但收到風ea 準備郁細哨卡

中illic唔識串既肥料曬晒我d運

阿妹

撚下先

d傻鳩南美自由杯卡幾時收皮，見到d暗花都唔開胃

唔錯喎

Elite 1 & 2 WL Trash Opening

傻鳩game要重開

好撚討厭呀美洲盃個堆垃圾屎

係

食hunter定engine好

肥料

fut18 83+ pack

一定engine

做乜鬼咁快又有新patch

得2張84

又有

cls......

岩岩up完入game佢話改善唔會比AI隊友阻住自己入波問題

岩岩抽番包 又中tadic

我其他pack全部都係自由盃暗花睇到唔開胃

中利雲 但完全無用

Same

佢唔好auto 幫我轉人仲好

明明可以衝前自己執雞 無lala 轉左第二個俾我

防守個下自動轉先抵死

我估到end game我都唔會中到一隻入到隊嘅紅卡

neymar st + bday griezmann cam
bday rashford st + neymar cam
btw 基沙文1.7m rashford 1.58m值唔值?

想問下低正腳背射門係咪L1+R1+射波掣

Yes

yup

唔該

不推文sor

尢其俾人反撃果時 諗住一隻前面遮線 一隻再後面閘

但好多時轉錯人 將所有野調番轉 變左讓條路俾人

剛剛打左一埸D6，我射到一球only..發生咩事

Sarr值唔值得做

防stat差啲 平民隊可以做嘅 如果有筆直買中堅就唔建議
同埋睇你打法

我有隻atal 依加有icon包住佢既 所以諗緊有冇需要做sarr去連佢

多skill move就2
少sm就1
rashford少sm嘅話難玩過尼馬

牛尾巴用得多 但又好想試下griezmann 招finess 見boras玩得好撚fit
都係買griezmann啦

SARR唔TOP
怕你因小失大

Griez

基沙文用落係普金加強版加五腳
佢張普金如果就到左腳健康射都幾屈G

唔洗就腳 諗起都扯

有無師兄玩 352 or 3412 陬？

有無人話我知發生咩事？
唔係最少3個荷甲或意甲咩

陣

搭單問sarr勁定baby rio?

入game交，app有問題

未睇圖 但應該係要入返game 交

要買埋張卡先交得任

齋做sbc直到抽到過1m嘅嘢先會打返
嚟啦EA

Prime 細哨有冇人用過
諗住換走屁 or 7chem
打邊夠唔夠快

猩猩哥，可唔可以 share 下 CT 同 setting?

三中堅陣會唔會好易俾人中出？

玩 4231 玩到好悶

又畀個totw sbc搵笨柒
做咗3次出81 76 75

跟機

Moment 迪西里 轉位打中堅點睇

而家每日fifa做嘅嘢
做sbc->抽垃圾->熄game->EA死全家
尋日做晒堆sbc 83都無隻

做左3次都係出84 諗緊會唔會有好野等緊我

咁既價錢 弱智先會話唔夠快 唔好扭

1m會唔會太難 500k算啦巴打

我打352，我覺得反而防守好左
(以前打433，好似打2隻cb咁。。。)
3隻cb都stay back 其實好集中
加上有一隻防中又係stay back
我會set埋 2翼回防

後果係2翼好快無氣
基本上場場換sub

下包就CAM 屁
敢唔敢啊

補七皮做到mid icon sbc
心郁郁

話說用舉手既話
係咪都係用普金夠？
唔洗用到90個隻？

RM/RAM位
RTTF Dembele / 95美欺 / 生日Bale買邊隻最合理?

猩爺

無用一排 遲下玩番

主要都係LM RM set 回防 CAM stay forward

進攻多option 好玩少少 主控搓波 防反都打到 但真係唔係meta 家陣個個邊路放狗 要make sure 唔好咁易派膠 輸反擊

如果對面433 陣克到應一應

不過好玩過4231就真

睇你點用隻RM RAM
會玩斬波 可以玩BALE
佢斬波真係好準
傳控 美斯贏
SM撚 RTTF DEM 但我覺得幾overprice下

前幾日做80+反而刷到隻87 totw moment aspas
咁我不如去返刷80+算數

今日未出真朗
仲有quota

棄驚，無心機再玩

龍門用乜都無分別

Just do it

仲未見到有son

未有紅色姐，出左隻啦

好想搏下
但好似做保定實際啲

有冇人做左Gervinho 好唔好用

精彩

Any fdly
Dr長期搵唔到人

FULLY DESERVE , BRO!

我中左3隻dante
兩隻trade得
一張紅卡

Lets go!!!!